Теоретический вопрос

**1.Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.**

     1 ответ :  функция нужна для того что бы выполнять одну и туже операцию в коде
     неслько раз, и это помогает уменьшить код, так же помогает отлаживать 
     код в том или ином участке  при багах или донастройке.


**2.Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.**

       2 ответ : при обращении к функции можно передать аргумент который передас 
       операции, при этом  аргумент отработает в нутри функии и вернет значение, этой 
       выполненой операции.     